<lang>
    <!--
    ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
    @author:  Oliver Kaufmann (Kyri123)
    @copyright Copyright (c) 2019-2021, Oliver Kaufmann
    @license MIT License (LICENSE or https://github.com/Kyri123/Arkadmin/blob/master/LICENSE)
    Github: https://github.com/Kyri123/Arkadmin
    ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
    c_X Types:
    0-99 = Danger
    100-199 = Success
    200-299 = Warning
    >300 = Info
    ++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
    -->
    <GameUserSettings>
        <RCONEnabled>Ist RCON [b]Aktiv[/b] [b](dies wird durch die Arkmanager.cfg gesteuert)[/b]</RCONEnabled>
        <RCONPort>Port der für den RCON benutzt werden soll [b](dies wird durch die Arkmanager.cfg gesteuert)[/b]</RCONPort>
        <MaxTributeDinos>Anzahl der [b]Dinos[/b] die in den/das Obelisken/Termial geladen werden können</MaxTributeDinos>
        <MaxTributeItems>Anzahl der [b]Items[/b] die in den/das Obelisken/Termial geladen werden können</MaxTributeItems>
        <alwaysNotifyPlayerJoined>Aktiviert die Meldung wenn ein Spieler Online kommt</alwaysNotifyPlayerJoined>
        <alwaysNotifyPlayerLeft>Aktiviert die Meldung wenn ein Spieler Offline geht</alwaysNotifyPlayerLeft>
        <allowThirdPersonPlayer>Erlaubt es auch in Third Person zu spielen</allowThirdPersonPlayer>
        <AllowFlyerCarryPvE>Wenn [b]Aktiv[/b] erlaubt es nicht gezähmte Kreaturen zu tragen</AllowFlyerCarryPvE>
        <serverForceNoHud>Wenn [b]Aktiv[/b] ist [b]Kein[/b] HUD vorhanden</serverForceNoHud>
        <serverHardcore>Stellt den Server auf Hardcore-Modus um (Permanenter Tod des Charakters)</serverHardcore>
        <ShowMapPlayerLocation>Wenn aktiviert wird die Spieler Position auf der Karte angezeigt</ShowMapPlayerLocation>
        <serverPVE>Wenn aktiviert wird der Server auf PVE only umgestellt</serverPVE>
        <TheMaxStructuresInRange>Definiert die Anzahl der Maximalen Strukturen in einem bestimmten Radius</TheMaxStructuresInRange>
        <MaxPlayers>Definiert die Maximale Anzahl an Spielern die gleichzeitig auf dem Server spielen können</MaxPlayers>
        <ServerPassword>Setzt ein Passwort für den Server um sich einloggen zu können</ServerPassword>
        <ServerAdminPassword>Setzt das Passwort um als Admin agieren zu können</ServerAdminPassword>
        <XPMultiplier>Definiert den XP-Multiplikator der erhaltenen Erfahrung</XPMultiplier>
        <HarvestAmountMultiplier>Definiert den Multiplikator mit dem man Materialien sammeln kann</HarvestAmountMultiplier>
        <TamingSpeedMultiplier>Definiert die Geschwindigkeit mit der man Kreaturen zähmen kann</TamingSpeedMultiplier>
        <HarvestHealthMultiplier>Definiert das Leben von Bäumen, Steinen etc. bis diese Ressource verbraucht ist</HarvestHealthMultiplier>
        <PvEDinoDecayPeriodMultiplier>Multipliziert die Zeit bis in PVE eine Spielerkreatur verfällt</PvEDinoDecayPeriodMultiplier>
        <PvEStructureDecayPeriodMultiplier>Multipliziert die Zeit bis in PVE eine Spielerstrukturen verfällt</PvEStructureDecayPeriodMultiplier>
        <PvEStructureDecayDestructionPeriod>Gibt die Zeit an, die Spielerstrukturen benötigen, um im PvE-Modus zu verfallen</PvEStructureDecayDestructionPeriod>
        <StructureResistanceMultiplier>Multipliziert die Resistenz von Spielerstrukturen</StructureResistanceMultiplier>
        <DinoResistanceMultiplier>Multipliziert die Resistenz von Spielerkreatur</DinoResistanceMultiplier>
        <PlayerResistanceMultiplier>Multipliziert die Resistenz von dem Spieler</PlayerResistanceMultiplier>
        <StructureDamageMultiplier>Multipliziert den verursachten Schaden von Spielerstrukturen (Sowas wie Barrikaden)</StructureDamageMultiplier>
        <SpectatorPassword>Passwort für den Zuschauermodus [b]requestspectator [password][/b]</SpectatorPassword>
        <DayTimeSpeedScale>Wie lang ist der Tag</DayTimeSpeedScale>
        <DayCycleSpeedScale>Wie schnell geht der Tag rum</DayCycleSpeedScale>
        <globalVoiceChat>Wenn [b]Aktiv[/b] ist der Voice-Chat Global auf dem Server zu hören</globalVoiceChat>
        <noTributeDownloads>Verbietet Items auf dem Server Runterzuladen</noTributeDownloads>
        <proximityChat>Wenn [b]Aktiv[/b] Nur Spieler in einer bestimmten Reichweite sehen den Chat</proximityChat>
        <DisableStructureDecayPvE>Wenn [b]Aktiv[/b] deaktiviert dies den Spielerstrukturen in [b]PVE[/b]</DisableStructureDecayPvE>
        <DisableDinoDecayPvE>Wenn [b]Aktiv[/b] deaktiviert dies den Spielerkreatur in [b]PVE[/b]</DisableDinoDecayPvE>
        <bAllowPlatformSaddleMultiFloors>Wenn [b]Aktiv[/b] können auf Sattelplattformen mehrere Ebenen gebaut werden</bAllowPlatformSaddleMultiFloors>
        <DifficultyOffset>Multiplikator für das Dinolevel</DifficultyOffset>
        <OverrideOfficialDifficulty>Über schreib die Offiziell eingestellte Schwierigkeit (Dino Level)</OverrideOfficialDifficulty>
        <PlayerDamageMultiplier>Multipliziert den Schaden von dem Spieler</PlayerDamageMultiplier>
        <DinoDamageMultiplier>Multipliziert den verursachten Schaden von Spielerkreaturen</DinoDamageMultiplier>
        <MaxPlatformSaddleStructureLimit>Ändert das Maximum von Platform Kreaturen und Flöße in einem Ark</MaxPlatformSaddleStructureLimit>
        <PerPlatformMaxStructuresMultiplier>Multipliziert wieviele Strukturen sich auf einer Plattform befinden dürfen</PerPlatformMaxStructuresMultiplier>
        <MaxGateFrameOnSaddles>Gibt an wie viele Tore sich auf einer Plattform finden dürfen</MaxGateFrameOnSaddles>
        <ResourcesRespawnPeriodMultiplier>Gibt den Skalierungsfaktor für die Respawn-Rate für Ressourcenknoten (Bäume, Felsen, Büsche usw.) an. Niedrigere Werte führen dazu, dass diese häufiger neu erscheinen.</ResourcesRespawnPeriodMultiplier>
        <PlayerCharacterWaterDrainMultiplier>Gibt den Skalierungsfaktor für den Wasserverbrauch der Spielercharaktere an. Höhere Werte erhöhen den verbrauch.</PlayerCharacterWaterDrainMultiplier>
        <PlayerCharacterFoodDrainMultiplier>Gibt den Skalierungsfaktor für den Essensverbrauch der Spielercharaktere an. Höhere Werte erhöhen den verbrauch.</PlayerCharacterFoodDrainMultiplier>
        <PlayerCharacterStaminaDrainMultiplier>Gibt den Skalierungsfaktor für den Ausdauerverbrauch der Spielercharaktere an. Höhere Werte erhöhen den verbrauch.</PlayerCharacterStaminaDrainMultiplier>
        <PlayerCharacterHealthRecoveryMultiplier>Gibt den Skalierungsfaktor für die Wiederherstellung der Gesundheit von Spielercharakteren an. Höhere Werte erhöhen die Wiederherstellungsrate (Spielercharaktere heilen schneller).</PlayerCharacterHealthRecoveryMultiplier>
        <DinoCharacterFoodDrainMultiplier>Gibt den Skalierungsfaktor für den Futterverbrauch von Dinosauriern an. Höhere Werte erhöhen den Nahrungsverbrauch (Dinosaurier bekommen schneller Hunger). Dies wirkt sich auch auf die Zähmungszeiten aus.</DinoCharacterFoodDrainMultiplier>
        <DinoCharacterStaminaDrainMultiplier>Gibt den Skalierungsfaktor für den Ausdauerverbrauch von Dinosauriern an. Höhere Werte erhöhen den Ausdauerverbrauch (Dinosaurier werden schneller müde).</DinoCharacterStaminaDrainMultiplier>
        <DinoCharacterHealthRecoveryMultiplier>Gibt den Skalierungsfaktor für die Wiederherstellung der Gesundheit von Dinosauriern an. Höhere Werte erhöhen die Wiederherstellungsrate (Dinosaurier heilen schneller).</DinoCharacterHealthRecoveryMultiplier>
        <DinoCountMultiplier>Multiplikator für die Anzahl der Kraturen auf der Karte die gleichzeitig erscheinen können (dies hat bei hohem Multiplikator deutliche auswirkung auf die Performance)</DinoCountMultiplier>
        <BanListURL>URL zu einer Banliste (Standart ist die Offizelle Bannliste [b]http://arkdedicated.com/banlist.txt[/b])</BanListURL>
        <PvPStructureDecay>Wenn [b]Aktiv[/b] deaktiviert den Strukturverfall auf PvP-Servern.</PvPStructureDecay>
        <Message>Text für MotD die beim Betreten des Server oben angezeigt wird</Message>
        <SessionName>Name des Servers der in der Serverliste angezeigt wird</SessionName>
        <bServerGameLogEnabled>Aktiviert den Gamelog (Dies sollte Aktiv bleiben)</bServerGameLogEnabled>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
        <lol></lol>
    </GameUserSettings>
</lang>